白俄示威持續 每次都比人拉幾百

搵人屌佢地送頭啦